Настройка русской локали на хостинге mediatemple (gs)
=====================================================

:date: 2007-12-27 15:09
:tags: mediatemple, locale
:category: вебдев
:slug: md-locale
:abstr: Есть небольшой нюанс в переключении на русскую локаль на хостинге
        mediatemple
:lang: ru

Мне пришлось попотеть, так как я не знал о существовании способов задания
локали кроме как "ru_RU" :)::

    setlocale(LC_TIME, "ru_RU.CP1251");

